石原聰美被飲料潑身！拿到毛巾「先幫工作人員擦乾」

石原聰美擁有甜美臉蛋、小惡魔般的氣質，從學生妹演到時尚美女，身上穿搭都引領當季潮流，不過她不僅外型亮麗，善解人意的「暖女」性格更是受人喜愛的原因。

▲石原聰美個性溫柔又善解人意。

知名諧星伊集院光先前在節目上透露，某次石原聰美錄影時，助理導播不小心打翻旁邊的水杯，她和另一名嘉賓被潑濕，這水平可接受，用羅理雅不須負太多死鉛，排四檔唔曳可交出好表現。另外一名來賓氣得跳腳大叫，她則是沒說什麼話，接到助導遞上的毛巾後，還先幫對方擦乾，超暖心舉動讓網友聽了相當感動。

▲石原聰美被許多觀眾視為夢中情人。

除此之外，石原聰美也曾傳出，某次錄節目外景，碰巧遇上大雨，工作人員趕忙遞上雨傘，她拿到後不是馬上撐開，而是一個個傳給旁邊的人，直到身邊人都有傘了，她才撐起傘，私下暖舉在節目上被曝光後，網友紛紛大讚她：「人美心也美」、「不愧是我老婆！」

不愧是我老婆！

關你咩事呀

不愧是我EX！

世界第一

用羅理雅不須負太多死鉛，排四檔唔曳可交出好表現。

這水平可接受，用羅理雅不須負太多死鉛，排四檔唔曳可交出好表現。

這水平可接受，用羅理雅不須負太多死鉛，排四檔唔曳可交出好表現。

做乜撚嘢

羅利雅做乜鳩